iphone 12 航天工業級鋁金屬

iphone 12 pro
精製醫療級不鏽鋼

再出會係咩級

鑽石能量合金

石頭级

你有錢買咩？

收嗲啦 用石頭出糧 有閪錢買咩

只可以話iphone賣點由賣軟件變左賣硬件，真心覺得大倒退，要夠硬，我不如用nokia

超合金z

不鏽鋼成本畀鋁貴
質素又好d
不過我唔覺得消費者群會actually care

樓上步姐 個body真係正過 iphone 12囉

終結者級鈦金屬

水型修護

高達尼姆合金

石頭級

樓主不願面對

即係7075鋁合金同316L不鏽鋼(亦有可能只係304）

蘋果呢啲都想當人on9？工業標準材料你同人玩花言巧語

無汎合金 = 電子垃圾

316已經係勞力士級鋼

亞德曼合金

佢錯又無錯嘅，不過用嘅字眼同我買38蚊,淘寶鋁合金匙扣一樣囉

航天工業
支那話

又Bin
你地肯放過樓主未
佢都係一心搞下笑啫
雖然搞得有啲柒

鋁就鋁啦，多鬼餘

二戰前無幅射低背景鋼

SJ骨灰合成鑽石

點睇都係太空勁啲喎

點解唔出鈦金屬 edition

不嬲代代都將正常嘢整到個名識飛

釩金屬

汎合金

笑死
樓豬個個post都俾人bin

對撞邊部勁？

904先係Rolex

應該都係睇後面
鋁應該唔夠不鏽鋼硬

刻骨銘心初戀金銀情侶金屬

9成9都用套

一定唔夠3310咁堅

廢撚話

蘇格蘭場非工業用鋼

要啫到幾時?

又見到你

鞭屍師

後面係玻璃？

304 鋼

小米級product description

放過佢啦

咁係唔係環保鋁？

直到永遠

永遠都在

追擊手

永不忘記

如果係7075，咁其實好普通姐

其實計跌落地的話一定係不鏽鋼好好多，鋁合金會易啲跌得凹

筷子都係316

要擺上神檯

好撚柒 唔夠膽睇 尷尬到

Ching 識貨

樓豬好慘

咪即係豬皮

7075?你諗多左啦 比6061你咋
你以為佢真係會比316L你？304夠曬用啦

同淘寶水蛇春咁長嘅description一鳩樣

iPhone 6 係6061

iPhone 6s係7075

iPhone 4咪不鏽鋼

唔買 cls 火牛都唔送 當ifans乞衣咁

apple watch嘅鈦合金

機動戰士合金

有啲？

又真，以前powerbook都有

殘體

咁而家11都係7075？

啲產品介紹愈黎愈淘寶

級*

勞力士係904L

咪又係用cheap雞廿蚊發黃膠套笠住,話知你鑲金咩

鑽石能量底 買iphone送1手hsbc

國王級透明塑膠

你隻勞淘番黎？

個玻璃都會爆

呢個係匯豐

11呢

肺炎機

已經預見到
iphone 13會用 汎金屬（Vibranium）

後來淘汰曬，全部改用記憶金屬喇

高達級尼母合金

我寧靜要返7075鋁
不銹鋼都仲有一定機率生銹...

以子之矛 攻子之盾

月神鈦合金

鋁合金都有好多款嘅 2024 6061 7075 乜柒都係鋁合金 佢其實點講都實中一款架喎 根本係gimmick嘢 唔代表會比其他合金好

唔只有啲喎

幽默感呢啲嘢真係冇得勉強

XS MAX同級金屬

工業級咁cheap

我意思係睇後面既字眼
咩野醫療級航天級都係稱號黎
鋁阿 不鏽鋼阿先係重點

死大陸仔

xs max 用左兩年電量仲有93%
係咪注定要我陪行多一兩年

覆錯post

的確係比三星用果集 7003鋁合金 高級喎

絕對CARE,鋁同鋼既質感差好遠喎

係 重到仆街

佢d形容真係好食神feel 專呃水魚

藍寶石級 再上仲好多 詳情問啲直銷狗

轉頭搵兜甲兒出黎sell z合金

咁鐘意擠牙膏 等多幾年再買仲好

點解你覺得鋼會貴過al?
原材料已經唔係 再考慮埋表面處理
今次Apple唔似用pvd 似用電鍍
而鋁做陽極比較難搞 因為良率出名低 之前iphone5隻黑色就衰過一次
唯一貴在cnc因為sus比較硬成本比較貴
整體上都唔差得幾遠

另外咩叫質素好d 硬d就叫質素高 唔洗考慮重量？

又唔係鈦

鋁我就唔熟
以前做過少少不鏽鋼

高grade嘅不鏽鋼都貴架
如果可以搵到間好嘅oem 做injection moulding
蘋果係好樂意換物料

我個水龍頭都係不鏽鋼啦，有幾特別。做乜唔用鈦，十幾廿年前nokia 8910都已經用鈦，對上幾年新3310限量版又用鈦。apple肯出鈦殼加多幾千銀又大把人狗衝

濃情化不開的豬紅

樓主好high

今代要走去j 物料

沙華啲級

石頭買iphone 唔撚得咩家下

咁你拎住石頭入apple store囉

太陽能量精緻碳纖級

我部sony都未壞唔會買iphone住

一兩蚊咋。你比人扼左

Iphone不嬲都好注重啲物料
想點唧你

磨一磨個面，倒啲水銀落去

咁你咪用nokia

今集 12 同pro 除左相機 0 分別
今集12 仲抵買過上年11
唔係貪隻色 同相機拉遠少少 真係12 就夠

屌

push

最緊要 輕

航天工業級鋁金屬

曾經係taobao聽過呢個名

早期勞力士係用316
好高品質

點解無Royal級？

之前祼跑d鋁比手汗腐蝕到花晒

軟件唔係不嬲有一個獨立嘅發怖會咩

Apple 不嬲用PVD, 今次佢都有講用PVD

唔用汎合金點行呀？

次次都吹到好撚硬不過一般用一樣會花個mon 一樣會爆 根本無分別

推

904撚

food safe

逆時金屬

韓國5000次鈦合金

咪又係會爆mon

蘇格蘭場非工業用國際線路自動溶雪16valve風油軑大包圍連鐳射彩色洗衣乾衣腐蝕性氣墊毛筆鋁金屬

鈦難上色同太硬，玩唔到彩色同難量產

笑撚左